殺左我啦

生活係香港 共產黨統治唔緊要 但係唔好教我良知嘛 有良知咁生活 真係好痛苦 如果解放軍黎到既 我希望夠勇氣 衝出黎 殺得一個得一個 跟著俾佢地殺死
好彩d既 未攬炒囉
唔好彩既 共產黨永恆不變既 我都無眼睇 let me die plz

政府做埋晒d小動作 我想話 唔駛啦 我都勊啦 要出既 打死都出 唔出既 你做咁多未曬氣

818俾個機會自己 記住咁耐以黎 傷既 殘既 死既
之後做咩都好啦